有咩牌係男人必定要考？

我覺得車牌(棍van)，急救，拯溺呢啲係基本野
如果男朋友識呢啲會好有安全感
有埋電牌船牌無線電更加man
大家又點睇？

又黎唔考棍波唔係男人論

仲有其他技能討論

車牌
細車中車大車坦克車

有1 2 3 22日常嚟講都好夠啦

識揸飛機同揸波就夠

識觀星/煮野食嘅男人都好型

要識奶埋閪先夠

車牌

佢呢啲車牌唔係同運輸署考

識就得啦
用文件去證明自己

我得錢，冇技能，點算

生仔

以後要係交友app寫明「識xyz牌」
最好十幾個，溝女都容易d

平安卡 工人註冊證

你自己唔撚學？
考牌係為女朋友安全感？

請堆工人返嚟

仲有保安牌

白卡

CFA CPA PCLL

地盤綠卡

SOA

剷車牌

認真見到呢啲都濕咗
上進好學男人好正